人生未試過咁想考試

好想瘋狂去考DSE 你地班2019 dse雞就真係唔好意思喇，唔撚係針對你地，但我地哩d上晒岸既人真係好想體驗一下係公開試玩野既滋味呀嘛 話唔定你地將來都有機會咁樣玩人，又或者一個唔好彩就繼續俾人玩

自修生唔會同2019年中學考生一齊考架
成班連登仔想撚狗dse學生
最後只係會發現同組既幾個考生都係連登仔

搞清楚個制度先再撚人啦
就算你幾撚勁都好 條curve都係跟日校考生做
你都唔會拉高左佢地條curve

自問冇能力去拉高條curve,只係想係oral度玩下

可能考oral個陣 多人到4個自修生係度互屌

你都戇鳩
日校生同自修生一齊考架 只係curve分開
要玩嘢嘅oral都夠玩

考paper 應該係一齊考掛

唔好意思啦
19DSE

你地班垃圾唔好阻住我講嘢
咩啊，唔順超呀？ 入嚟三大搵我覆桌囉

巴打着住件城大核子tee去考，我諗考官都驚